屌你老母一蚊都無我份，以後唔撚交稅了

交你老母臭閪稅，垃圾政府

唉

罷交稅